7月7 西九龍要人啊 你死乜撚野啊

西九龍遊行隨時會有公安暴力殺人, 咁我地點算?
你死好簡單嫁渣, 我地人唔夠人一家輸!!!

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

佔領高鐵